<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">NotesApplication</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="note_name">Название</string>
    <string name="note_date">Дата создания</string>
    <string name="note_body">Содержание</string>
    <string name="background_color">Цвет фона заметки</string>
    <string name="edit_note">Исправить заметку</string>
    <string name="palette">Цвета</string>
    <string name="delete_note">Удалить заметку</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="about">О программе</string>
    <string name="search_action">Искать в заметках</string>
    <string name="cozy_view">Изменить вид</string>
    <string name="unsuccess_save">Не удалось сохранить!</string>
    <string name="success_save">Запись сохранена</string>
    <string name="save_note">Сохранить</string>
    <string name="notes_drawer_action">Заметки</string>
    <string name="notification_drawer_action">Напоминания</string>
    <string name="archive_drawer_action">Архив</string>
    <string name="basket_drawer_action">Корзина</string>
    <string name="settings_drawer_action">Настройки</string>
    <string name="help_feedback">Справка/отзыв</string>
    <string name="keep">Keep</string>
    <string name="navigation_drawer_one">Открытие бокового меню</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Закрытие бокового меню</string>
    <string name="toast_notification">Напоминания должны быть здесь</string>
    <string name="display_options">Параметры отображения</string>
    <string name="add_new_notes_to_end">Добавить новые пункты в конец</string>
    <string name="move_marked_items_to_the_end">Перемещать отмеченные пункты в конец</string>
    <string name="add_new_note">Добавить заметку</string>
    <string name="success_add">Заметка добавлена</string>
    <string name="user_avatar">User Avatar</string>
    <string name="delete_confirmation">Текущая запись %s удалена!</string>
    <string name="Undo">Отмена</string>
    <string name="atention">Внимание</string>
    <string name="are_you_sure">Вы хотите удалить запись?</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="ok">Да</string>

    <string name="title1">Анемона</string>
    <string name="description1">Род анемона насчитывает примерно 150 видов травянистых растений, растущих в умеренных зонах Северного полушария. Это клубневые и...</string>
    <string name="title2">Антуриум</string>
    <string name="description2">Красивоцветущий вечнозеленый антуриум известен больше, как «цветок фламинго» или «мужское счастье». Принадлежит он самому большому роду растений из...</string>
    <string name="title3">Арабис</string>
    <string name="description3">Род объединяет больше 100 видов, произрастающих от арктической до тропической зоны Европы и Южной Америки. Многолетние или...</string>
    <string name="title4">Араукария – хвойное растение…</string>
    <string name="description4">Араукария — дерево с необычными листьями. Его можно выращивать в горшке — и это одно из немногих хвойных...</string>
    <string name="title5">Армерия</string>
    <string name="description5">Известно около 50 видов, дико произрастающих в Западной и Восточной Европе, Сибири, Монголии и Америке. Описание армерии Многолетние травянистые...</string>
    <string name="title6">Астильба</string>
    <string name="description6">Название астильба происходит от греческих слов а — очень, stilbe — блеск. Дано, вероятно, за блестящие листья. Описание...</string>
    <string name="title7">Астильбоидес</string>
    <string name="description7">Родиной астильбоидеса является Китай, там он растет по лесным опушкам, оврагам. Астильбоидес пластинчатый - многолетник, 30 см высотой...</string>
    <string name="title8">Астра многолетняя</string>
    <string name="description8">Описание, виды и сорта астры многолетней Многолетние астры относятся к семейству астровых, то есть являются ближайшими родственниками известной...</string>
    <string name="title9">Астра однолетняя</string>
    <string name="description9">Про многолетнюю астру мы писали в другой статье про астру. Тут разберем однолетнюю астру. Род однолетней астры имеет 1...</string>
    <string name="title10">Астранция</string>
    <string name="description10">Известно 10 видов астранции, в естественных условиях произрастающих на Кавказе, в Малой Азии и в Южной Европе...</string>
    <string name="title11">Аукуба</string>
    <string name="description11">Аукуба принадлежит к семейству кизиловых. Ее родина Япония. В культуре распространена  Аукуба японская. Аукуба вечно зеленый кустарник, в...</string>
    <string name="title12">Ацидантера</string>
    <string name="description12">Род насчитывает примерно 40 видов, встречающихся в тропиках Африке. Ацидантера - клубнелуковичное многолетнее растение, напоминающее гладиолусы. Стебли...</string>
    <string name="title13">Бадан</string>
    <string name="description13">Бадан — популярное многолетнее растение, на одном месте растет без пересадки более 10 лет. У бадана толстое...</string>
    <string name="title14">Бакопа</string>
    <string name="description14">Растение из семейства Норичниковых. Родом из Южной Африки. В культуре бакопа появилась с 1993 года. Ее назвали...</string>
    <string name="title15">Бальзамин</string>
    <string name="description15">Бальзамин – это травянистое растение семейства Бальзаминовых. Латинское название Impatiens – не выдерживающий давления. Оно отражает свойство...</string>
    <string name="title16">Барвинок</string>
    <string name="description16">Барвинок, или другое его название винка (Vinca) –вьющееся или стелющееся почвопокровное растение, семейства кутровые. Барвинок очень быстро разрастается...</string>
    <string name="title17">Бархатцы</string>
    <string name="description17">Род происходит из Америки, где в диком виде они растут от Нью Мексике до Аргентины. Известно больше 30...</string>
    <string name="title18">Бегония</string>
    <string name="description18">Бегония родом из тропиков. Представители рода бегонии удивляют нас своим многообразием размеров, окрасок и форм. Взрослые цветы...</string>
    <string name="title19">Бегония клубневая</string>
    <string name="description19">В последнее время клубневая бегония распространена в садоводстве и озеленении. Причиной популярности стала удачная работа селекционеров из разных стран:...</string>
    <string name="title20">Безвременник</string>
    <string name="description20">Безвременник или другое его название колхикум — из семейства однодольных растений Безвременниковые. Также известен под народным названием...</string>
    <string name="title21">Белокопытник</string>
    <string name="description21">Весной по краям опушек или на обочинах пашни может посчастливиться увидеть чудные плотные белые или розовые шаровидные...</string>
    <string name="title22">Белопероне – выращивание в…</string>
    <string name="description22">Белопероне (Beloperone) – одно из самых декоративных комнатных растений, которое можно выращивать как в помещении, так и на...</string>
    <string name="title23">Белоцветник</string>
    <string name="description23">Родиной является — Средиземноморье, Средняя Турция, Европа, Иран. Род насчитывает примерно 10 видов луковичных растений, цветущих ранней...</string>
    <string name="title24">Бокарнея</string>
    <string name="description24">Бокарнея (Beaucarnea) является многолетним и вечнозеленым растением, которое относится к семейству Нолиновых. Подразделяется на несколько видов, каждый из...</string>
    <string name="title25">Болтония</string>
    <string name="description25">В естественных условиях род насчитывает около 9 разных видов, распространенных в Восточной Азии и в Северной Америке. Этот...</string>
    <string name="title26">Брахикома</string>
    <string name="description26">Брахикома является изящным однолетним (порой многолетним) сильно разветвленным растением. Листва брахикомы ажурная, мелкая, узкая, линейная, зеленая. На кустике...</string>
    <string name="title27">Броваллия: посадка и уход…</string>
    <string name="description27">Описание растения Семейство: Пасленовые – Solanaceae. Род: Броваллия – Browallia. Вид: Броваллия красивая (или великолепная) – Browallia specios Hook. Броваллия –...</string>
    <string name="title28">Бруннера</string>
    <string name="description28">Бруннера - замечательный многолетник. Красивые листья бруннеры морозно-серебристой окраски станут украшением вашего цветника. Цветы бруннеры Конечно, бруннера цветет (цветы...</string>
    <string name="title29">Бугенвиллия</string>
    <string name="description29">Бугенвиллия – цветок весьма необычный, начиная от названия и заканчивая внешним видом, в Германии многие ее даже называют...</string>
    <string name="title30">Бузульник</string>
    <string name="description30">В последнее время российские садоводы-любители стали проявлять большой интерес к травянистым декоративным растениям, отличающимся внушительными размерами. Среди...</string>
    <string name="title31">Букет роз - цветок…</string>
    <string name="description31">Мне абсолютно всегда доставляет удовольствие приходить на свидание к обворожительной роскошной девушке с красивым букетом замечательных цветов, благоухающих...</string>
    <string name="title32">Букет цветов</string>
    <string name="description32">Каждый год, в одно и то же время, в начале весны, многие мужчины просто берут цветочные магазины в...</string>
    <string name="title33">Валлота</string>
    <string name="description33">Валлота такой цветок, что очень похож на братьев из своего семейства. Отличить его можно, к примеру, по характерному...</string>
    <string name="title34">Ванда</string>
    <string name="description34">Орхидеи Ванда (лат. Vanda) – пожалуй, самые красивые цветы из семейства орхидей. При хорошем уходе эти изящные цветы могут...</string>
    <string name="title35">Василек</string>
    <string name="description35">Цветок василек - растение для летних клумб. Холодостойкий однолетник. Окраска - белый, желтый, розовый, красный, голубой, синий, фиолетовый. Время цветения...</string>
    <string name="title36">Василистник</string>
    <string name="description36">Василистник (таликтрум) Описание василистника Латинское название: thalictrum. Вид: многолетнее. Высота: 150-200 см. Место: тень и полутень. Почва: плодородная, нейтральная, богатая гумусом. Размножение: легкое. Уход: легкий. Основной...</string>
    <string name="title37">Ваточник</string>
    <string name="description37">Насчитано примерно 80 видов ваточника, который распространен в Южной и Северной Америке.  Травянистые растения с горизонтальными, отходящими далеко...</string>
    <string name="title38">Вахта трёхлистная – посадка…</string>
    <string name="description38">Вахта, а точнее вахта трёхлистная, очень декоративное болотное растение. Оно может удачно украсить пруды и водоемы. В нашей...</string>
    <string name="title39">Вербейник</string>
    <string name="description39">Вербейник принадлежит к семейству первоцветные. История названия вербейника: считается, что один из видов вербейника описал Диоскорид и назвал...</string>
    <string name="title40">Вербена</string>
    <string name="description40">Описание вербены Как много среди цветов таких, что дарят нам красоту, оставаясь малоизвестными. Такова и вербена. Ее знали еще...</string>
    <string name="title41">Вербена ампельная</string>
    <string name="description41">Вербена ампельная выращивается как однолетнее растение. Травянистый цветок чаще всего сажают в подвесные корзины, потому что стебли вербены...</string>
    <string name="title42">Вероника</string>
    <string name="description42">Род включает 300 видов вероники, распространенных во всем мире, очень широко в Европе. В России 150 видов, большая...</string>
    <string name="title43">Вертикальное озеленение</string>
    <string name="description43">Вертикальное озеленение, собственно, и представляет собой сад: это деревья и кустарники, высаженные на участке. Они могут выполнять не...</string>
    <string name="title44">Виталиана</string>
    <string name="description44">Виталиана примулоцветковая, или Дуглазия Виталя (Vitaliana primuliflora = Douglasia vitaliana) — изящное почвопокровное альпийское растение сем.  Первоцветные...</string>
    <string name="title45">Волжанка</string>
    <string name="description45">Волжанка или другое ее название арункус - крупное, эффектное многолетнее растение. С виду волжанка оченьнапоминает астильбу. Достоинством волжанки...</string>
    <string name="title46">Воронец</string>
    <string name="description46">В России всего растет 3 вида рода Воронец, они все лесные корневищные многолетники, сходные между собой. Виды и...</string>
    <string name="title47">Вриезия</string>
    <string name="description47">Вриезия - необычайно эффектный, красивый домашний цветок. Относится данное растение к семейству бромелиевых и включает в свой род...</string>
    <string name="title48">Выращивание пеларгонии из семян</string>
    <string name="description48">Большинство из нас думают, что пеларгония это только комнатное растение, но, тем не менее, пеларгония отлично растет и...</string>
    <string name="title49">Выращивание петунии из семян</string>
    <string name="description49">Вероятно, всех интересует, когда же сеять петунию на рассаду. Как правило, семена петунии начинают сеять в марте. А...</string>
    <string name="title50">Выращивание примулы из семян</string>
    <string name="description50">Выращивать примулу из семян - занятие не простое, но такое интересное,  и даже захватывающее. Не все сорта примулы...</string>
    <string name="title51">Выращивание рассады петунии</string>
    <string name="description51">Петуния – это травянистое многолетнее растение из семейства пасленовых. Родиной являются жаркие тропики Бразилии, Боливии, Аргентины. Но благодаря...</string>
    <string name="title52">Газания</string>
    <string name="description52">Родиной считается Южная Африка. Насчитано примерно  40 видов. Многолетние низкорослые или однолетние травянистые растения. Листья у газании...</string>
    <string name="title53">Гайлардия</string>
    <string name="description53">Насчитано примерно 25 видов, родом из Центральной, Южной и Северной Америки. Многолетник, реже однолетник. Стебли у гайлардии...</string>
    <string name="title54">Гастерия</string>
    <string name="description54">Гастерия – прекрасный представитель рода суккулентов семейства Асфоделовых. Родиной данного цветка являются пустыни, горные склоны и безводные...</string>
    <string name="title55">Гвоздика</string>
    <string name="description55">Гвоздика — Dianthus L. Семейство гвоздичных — Caryophyllaceae Juss. Одна из популярных культур, поэтому ее зачастую высаживают...</string>
    <string name="title56">Гейхера</string>
    <string name="description56">Гейхера это известное многолетнее травянистое растение. Оно относится к семейству камнеломковых. Настоящей родиной этого многолетника является западная...</string>
    <string name="title57">Гейхерелла</string>
    <string name="description57">Вид гейхереллы, получился от скрещивания тиареллы сердцелистной с гейхерой. Гейхерелла формой листвы и мелким размером ближе к...</string>
    <string name="title58">Гелениум</string>
    <string name="description58">Родиной гелениума является Северная Америка. Насчитано больше 30 видов гелениума. Однолетние и многолетние растения. Гелениум не имеет многолетнего...</string>
    <string name="title59">Георгин</string>
    <string name="description59">Зимовка георгинов Когда выкапывать георгины осенью По разным данным, род включает в себя, 25 видов, распространенных в Колумбии, Мексики...</string>
    <string name="title60">Герань садовая</string>
    <string name="description60">В основном в культуре  крупные, с красивой листвой  и красочными цветками растения:  Герань крупнокорневищная или балканская В природных условиях...</string>
    <string name="title61">Гиацинт</string>
    <string name="description61">Гиацинт - это многолетнее луковичное растение родом из Средиземноморья и юго-восточной Азии. У цветоводов любителей гиацинт ценится...</string>
    <string name="title62">Гимнокалициум</string>
    <string name="description62">Кактусы стали завоевывать большую популярность. Миниатюрные ежики гармонично вписываются в интерьеры, защищают от излучения компьютеров. Но самое главное...</string>
    <string name="title63">Гипоэстес</string>
    <string name="description63">Удивительной красоты цветок является представителем острова Мадагаскар и рядом расположенных Африканских районов. Это очень эффектный небольшой, но...</string>
    <string name="title64">Гиппеаструм</string>
    <string name="description64">Луковичное комнатное растение из семейства амараллисовых с крупными и необычайно красивыми цветами и длинными листьями гиппеаструм не оставит...</string>
    <string name="title65">Гипсофила</string>
    <string name="description65">Род Гипсофила насчитывает больше 100 видов, растущих в Африке, в Евразии и Австралии. Многолетние, а также однолетние...</string>
    <string name="title66">Гладиолус</string>
    <string name="description66">Это многолетнее клубне луковичное растение семейства ирисовых широко распространено на территории нашей страны. В общей сложности род...</string>
    <string name="title67">Глоксиния: посадка и уход…</string>
    <string name="description67">Одним из предназначений комнатных растений является украшение и дополнение интерьера. Глоксиния – один из красивейших представителей домашних...</string>
    <string name="title68">Горечавка</string>
    <string name="description68">Род насчитывает примерно 400 видов многолетних и однолетних  растений, распространенных в тропической и умеренной зоне на всех...</string>
    <string name="title69">Горянка</string>
    <string name="description69">К настоящему времени род насчитывает больше 50 видов горянок. И это не предел, потому что ежегодно ботаники...</string>
    <string name="title70">Гравилат</string>
    <string name="description70">Известно больше 50 видов гравилата, произрастающих в холодной и умеренной зоне нашей планеты. В России произрастает 7...</string>
    <string name="title71">Гузмания</string>
    <string name="description71">Гузмания – один из самых красивых комнатных цветков. Он пользуется популярностью благодаря восхитительным глянцевым листьям и разноцветным насыщенным...</string>
    <string name="title72">Дарлингтония</string>
    <string name="description72">Дарлингтония считается довольно хищным растением. Его листья имеют специфический вид и внешне похожи на капюшон, который готов...</string>
    <string name="title73">Дармера</string>
    <string name="description73">Род дармера содержит лишь один вид. Дармера щитовидная Родиной является Северная Америка, где встречается по берегам рек в горных...</string>
    <string name="title74">Декабрист: виды и сорта…</string>
    <string name="description74">Декабрист – комнатное цветущее растение. Начинает выпускать бутоны поздней осенью, а в декабре появляются цветы, создающие теплую...</string>
    <string name="title75">Декоративная капуста</string>
    <string name="description75">Род насчитывает примерно 100 видов однолетних и двулетних, порой и многолетних растений, распространённых в умеренном климате Африки...</string>
    <string name="title76">Дельфиниум</string>
    <string name="description76">Про дельфиниум рассказывают красивую легенду. Отвергнутый капризной красавицей юноша превратился в дельфина и вынес из морской глубины...</string>
    <string name="title77">Джефферсония</string>
    <string name="description77">Род, насчитывает всего лишь 2 вида. Один встречается в Северной Америке, а другой вид — в Восточной...</string>
    <string name="title78">Диасция</string>
    <string name="description78">Диасция является теплолюбивым многолетником и обычно у нас выращивается как однолетнее растение. Родом диасция из Южной Америки, где...</string>
    <string name="title79">Дизайн сада цветов</string>
    <string name="description79">Традиционно многолетники высаживают в бордюры или группами произвольной формы. Бордюр – это вытянутый вдоль оси цветник правильной прямоугольной формы...</string>
    <string name="title80">Дипладения</string>
    <string name="description80">Впервые была найдена в центральных и южных регионах Америки. Латинское название переводится как «двойные железки» (нектарники). Несмотря...</string>
    <string name="title81">Диффенбахия</string>
    <string name="description81">Одним из красивейших комнатных растений является диффенбахия. Она родом из Южной Америки, а свое название это вечнозеленое...</string>
    <string name="title82">Дихондра посадка и уход…</string>
    <string name="description82">Описание садового растения дихондра Мало примечательное растение, но растущее рядом с другими цветами, оттеняющее их и создающее оригинальный...</string>
    <string name="title83">Дицентра</string>
    <string name="description83">Корневищный многолетник. Стебли прямые, ветвистые, мясистые, до 100 см высотой. Листья крупные, черешковые, перисто-раздельные, большей частью прикорневые, сверху...</string>
    <string name="title84">Дороникум</string>
    <string name="description84">Растение дороникум (в простонародии — «козульник», «жёлтая ромашка», «весенняя ромашка») — травянистое многолетнее растение семейства сложноцветных, своим...</string>
    <string name="title85">Доставка цветов</string>
    <string name="description85">Букет цветов подаренный от души будет долго радовать близкого человека. Заказать букет цветов подарить из любимому человеку это просто...</string>
    <string name="title86">Доставка цветов в Москве</string>
    <string name="description86">На сегодняшний день очень много цветочных салонов осуществляют доставку цветов в Москве и компаний предлагают купить цветы. Кроме...</string>
    <string name="title87">Драцена</string>
    <string name="description87">Цветоводы-любители относят драцену к ложным пальмам (в последнее время такой термин появился и в цветочных магазинах). Основанием для...</string>
    <string name="title88">Дремлик</string>
    <string name="description88">Очаровательные орхидеи, оказывается, могут расти и у нас. Хоть они не такие яркие и крупные, но такие...</string>
    <string name="title89">Живучка (Аюга)</string>
    <string name="description89">Живучка или аюга - Ajuga Семейство: губо-цветные (Lamiaceae). Родина: Европа, Кавказ Цветение: в июне. Рост: высота 15—20 см. Освещение живучки В светлых тенистых...</string>
    <string name="title90">Замиокулькас</string>
    <string name="description90">Этот цветок пользуется большой популярностью у большинства людей, так как не требует большого внимания к своей особе...</string>
    <string name="title91">Замия</string>
    <string name="description91">Замия – древний выходец из субтропиков Америки, который является прародителем современных елей, сосен и других растений этого вида...</string>
    <string name="title92">Зефирантес</string>
    <string name="description92">Описание зефирантеса Среди огромного семейства Амариллисовых, включающего более 2000 видов, зефирантес занимает своё особое место. Нежная, пастельная цветовая...</string>
    <string name="title93">Зимний сад</string>
    <string name="description93">Зимой уголком тепла и уюта в вашем доме станет зимний сад. Зимний сад может быть в вашем доме наиболее...</string>
    <string name="title94">Золотарник</string>
    <string name="description94">Солидаго или золотарник. Род насчитывает примерно 120 видов золотарника, распространенного в Южной и Северной Америке, в Европе...</string>
    <string name="title95">Иберис</string>
    <string name="description95">Иберис – это многолетний травянистый кустик, который принадлежит семейству крестоцветных. В диком виде растение встречается в горных...</string>
    <string name="title96">Иксора</string>
    <string name="description96">Вечнозеленый кустарник (лат. Ixora) также называют «Пламенем лесов». Растение завезено из тропических лесов Азии. На территории Индии...</string>
    <string name="title97">Иланг-иланг</string>
    <string name="description97">Это растение у нас считают экзотическим, так как его цветы обладают ароматными красивыми цветами, из лепестков которых...</string>
    <string name="title98">Инкарвиллея</string>
    <string name="description98">Род насчитывает 14 видов, распространенных в Китае и Средней Азии. Однолетнее, двулетнее, а также многолетнее травянистое и...</string>
    <string name="title99">Ипомея</string>
    <string name="description99">Род Ипомея, из семейства вьюнковых, очень широкий, к нему относится больше 500 видов. Ипомея распространена в тропиках Нового Света...</string>
    <string name="title100">Иридодиктиум</string>
    <string name="description100">Иридодиктиум - луковичное растение, произрастающее в горах Закавказья, а также в горной местности Средней Азии. Небольшой род...</string>


    <string name="no_such_index">\"There is no notes (%d) \"</string>
    <string name="linear_view">Линейный вид</string>
    <string name="two_columns">Две колонки</string>
    <string name="restore_note">Восстановить</string>
    <string name="archive_note">Архивировать</string>

</resources>